{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55112&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창돌배나무세그루"
    },
    "text": "当ペンションは渓谷のあるところに位置しており、カップル専用客室も保有しています。 周辺にはイ·ヒョソク文学館、鳳山書斎、フェニックスパークなどがあり、車で簡単に移動できます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 また、ペンションではハーブナラ、ムイ芸術館、ATV、サバイバルモンブラン羊牧場、ケーブルカー、フライングジップ大関嶺ハヌル牧場、ラフティング割引券を提供しています。 注意点は、最大人数を超過した場合、入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 その画像は実際とは異なる場合があり、火災危険物質の使用とゴミの分離に注意する必要があります。 その他にもオンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは渓谷のあるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはイ·ヒョソク文学館、鳳山書斎、フェニックスパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカップル専用客室がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカップル専用客室があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供している特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションではハーブナラ、ムイ芸術館、ATV、サバイバルモンブラン羊牧場、ケーブルカー、フライングジップ大関嶺ハヌル牧場、ラフティング割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "実際の画像と異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、実際の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分離には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用やゴミの分離には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 380
    }
}